/**
 *  Siphon SIP-VoIP for iPhone and iPod Touch
 *  Copyright (C) 2008-2010 Samuel <samuelv0304@gmail.com>
 *
 *  This program is free software; you can redistribute it and/or modify
 *  it under the terms of the GNU General Public License as published by
 *  the Free Software Foundation; either version 2 of the License, or
 *  (at your option) any later version.
 *
 *  This program is distributed in the hope that it will be useful,
 *  but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
 *  MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the
 *  GNU General Public License for more details.
 *
 *  You should have received a copy of the GNU General Public License along
 *  with this program; if not, write to the Free Software Foundation, Inc.,
 *  51 Franklin Street, Fifth Floor, Boston, MA 02110-1301 USA.
 */

/* Siphon */
"Numpad" = "鍵盤";
"Favorites" = "最愛";
"Recents" = "最近通話";
"Voicemail" = "語音信箱";

/* PhoneView */
"Create New Contact" = "新增聯絡資訊";
"Add to Existing Contact" = "加入現有的聯絡資訊";
/*"The Wi-Fi network is unavailable!" = "The Wi-Fi network is unavailable!\nor\nthe SIP server is unreachable!";*/
"The Wi-Fi network is unavailable!" = "Wi-Fi網絡無法使用";
"The SIP server is unreachable!" = "無法連接SIP伺服器";
"You must enable Wi-Fi or SIP account to place a call." = "如要打電話，您必須啟用Wi - Fi和擁有一個有效的SIP帳戶";
"Cellular call" = "手機撥號";

"Connected" = "己連接"; /* 200 */

"Bad Request" = "錯誤請求"; /* 400 */
"Unauthorized" = "未經授權"; /* 401 */
"Payment Required" = "需要繳費"; /* 402 */
"Forbidden" = "不允許"; /* 403 */
"Not Found" = "找不到"; /* 404 */
"Method Not Allowed" = "方法不允許"; /* 405 */
"Not Acceptable" = "不能接受"; /* 406 */
"Proxy Authentication Required" = "需要Proxy驗證"; /* 407 */
"Request Timeout" = "請求超時"; /* 408 */

"Service Unavailable" = "服務無效"; /* 503 */

"No Microphone Available" = "沒有可用的麥克風";
"Connect a microphone to phone" = "Connect a microphone to phone";
//連接麥克風來錄製語音備忘錄。

/* OK */
"OK" = "好";
"Cancel" = "取消";

/* Intro page greeting */
"Press the Home button" = "按主頁按鈕";

/* Intro page greeting */
"Siphon requires a valid\nSIP account.\n\nTo enter this information, select \"Settings\" from your Home screen, and then tap the \"Siphon\" entry." = "Siphon需要一個有效的\nSIP帳戶.\n\n如需輸入帳戶資料，從您的主屏幕選擇 \"設置\" 然後按 \" Siphon \"";

/* Call View */
"Answer" = "接聽";
"Decline" = "接聽";
"End call" = "結束通話";
"Small end call" = "結束通話";
"Hold Call + Answer" = "保留通話+接聽";
"End Call + Answer" = "結束通話+接聽";
"Ignore" = "忽略";

"calling..." = "通話中...";
"call ended" = "結束通話";

"Hide Keypad" = "隱藏鍵盤";
"mute" = "靜音";
"keypad" = "鍵盤";
"speaker" = "免提通話";
"add call" = "電話會議新增來電";
"hold" = "保留";
"contacts" = "通訊錄";

/* Recent calls */
"Recent Calls" = "通話記錄";
"Missed Call" = "未接來電";
"Clear" = "清除";
"All" = "全部";
"Missed" = "未接來電";
"Clear All Recents" = "清除所有通話記錄";
"Unknown Caller" = "未知來電";
"Unknown" = "未知";
"Incoming Call" = "接聽來電";
"Outgoing Call" = "撥出電話";

"Settings" = "設定";

/* Voicemail */
"Voicemail Number?" = "Voicemail Number?";

/* SIP */
"\nTo correct this parameter, select \"Settings\" from your Home screen, and then tap the \"Siphon\" entry." = "\n要糾正此參數，從您的主屏幕選擇 \"設定\"，然後按 \"Siphon\"";
"Invalid value for Local Port (expecting 1-65535)." = "本地端口的數據無效（預計1-65535 )";
"Invalid value for RTP port (expecting 1-65535)." = "RTP端口的數據無效（預計1-65535)";
"Invalid value for username or server." = "用戶名稱或伺服器的數據無效";
"Invalid value for server parameter." = "伺服器的參數無效";
"Invalid value for timeout (expecting 1-3600)." = "超時值無效（預期1-3600）";
"Invalid value for proxy parameter." = "PROXY參數無效";
"Error adding new account." = "新增帳戶錯誤";
